【如果歷史有如果】如果香港獨立咗，一早就封咗關

根本一切不利香港人嘅政策
就係因為現今香港政府唔係獨立政府
一日唔獨立，一日香港政府都會繼續逼害香港人

點解777唔肯封關？
因為佢係為北京服務呀嘛
因為香港嘅主權喺北京呀嘛
因為香港政府根本冇話時權呀嘛

點樣先可以確保香港政府係為香港人服務？
點樣先可以確保香港政府有話事權？
點樣先可以確保香港嘅主權喺香港人嘅手中？

香港獨立
唯一出路

贊同，推

香港獨立
唯一出路

不過我覺得係最終出路而唔係唯一出路

香港獨立 唯一出路

台灣隔住條河都封撚左
香港咁近真係玩撚完

Elephant in the room: fever isn’t necessarily a symptom
The loophole is so obvious yet Prof. Gabriel Leung still turned a blind eye on it, using ambiguous reasons ‘not all holes in the cheese can be blocked’.
Fuck him.

泛登仔唔敢面對

中共劇本：
林鄭話口罩不足，需要限購
輸入大量垃圾武漢口罩，逼人戴武漢口罩
又話香港係自由市場，逼你食炒價
社區爆發
醫護失守
以疫症為名將黃絲關入集中營
大屠殺

香港獨立, 唯一出路

罷工唔止係醫護嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

越遲用化療
只會更痛苦

He had the audacity to repeat the propaganda line that "we must trust science" all the while ignoring this simple scientific fact.

頭先喺芬蘭國防部個youtube channel到睇到兩條一班蘇芬戰爭老兵嘅recollection clips

而家真係明白點解佢o地當年要上戰場打

抗爭最終就係咁

主權！

態度正確

如果唔係見識過8964都仲相信可以民主回歸中國 ...

係
香港獨立 刻不容緩！

好多人鐘意係度講人道 我就同你講人道
人道主義humanitarianism 係有兩大核心

一、係重視人類既幸福
二、係重視人類的價值

醫護罷工先係真正符合左呢兩樣野
唔係話你喺度死救爛救就係好偉大
沙士嘅時候你做一次就叫做係善良
而家再做一次就係叫做死蠢自作孽
自己專業嘅價值係自己去賦予自己

所有公會夾埋都唔夠八千人
等醫護公會黎領導費時失事
你哋自己啲個人意志去曬邊

要做一啲非常規既事 衝動係最緊要
而衝動既最大敵人就係拖延
一拖就會冷靜 一冷靜就會理性
一理性就失去勇氣

仲有就係 一定好多人捧你地上天 感謝你地
一多左呢啲extrinsic motivations
你地就更加罷唔成 所以係真係唔可以拖
而家係有個不可一不可再嘅突破口係眼前
就係睇我哋自己識唔識得去把握

我好mean架 SARS已經試過 而家又黎
加埋呢幾年既事
如果醫護界自己唔罷工唔反抗
係攞黎賤

愚善，都係一種錯。

你既愚善會令到當權者覺得有險可守
但你既絕情可以令當權者失去依靠
當佢失去前線死蠢 佢就逼住要處理
就結果論嚟講分分鐘仲少咗人受害
一啲都唔矛盾 根本完全唔需要考慮

你話當權者同你並肩而行
有heart守護香港 又唔同
而家擺明前線係condom

經一事長一智
經咁多事都唔長智 係罪惡黎

國際戰線：求國際封鎖香港

同意但係驚到最後關頭手足會因為個出路應該點走而分歧
希望有一個大家都同意嘅共識
不過似乎我哋好似冇諗過一個common嘅共識
全部都好鬆散

戰爭無可避免
但係似乎好多人心態上都未準備好
至少喺我附近嘅人都係咁

你下次上黎前線問吓有邊個拎條命出黎搏嘅唔反共
冇事就話和勇不分 有起事上黎就話獨撚係分化

係生路

其實之前有份臨時政府既宣言
有冇得做一部分先
制裁警黑
法治
自由
到依家政策同反應速度

我都明咁做會令外國唔知點做
中共更有藉口打
但如果有一啲guideline表明
1.目前既情況佢地已經證明自己做唔到野
- 由某一日之後所有發言及外交不被承認
- 對外國俾個信息係香港已被逼必須咁做
- 對外關係暫時不變 對中不再宣誓效忠 只對香港人負責
2.每個行業都有一個團隊去正視問題
- 可以令民間團隊有合法武力去維持公義
- 醫護無需再面對救幾個支那人定係救更多香港人
- 要有投票否決機制 直至以後有動議機制
- 可以融入黃色經濟圈
- 疫情減輕後每行業必須多於一個領袖團隊
3.臨時領袖團隊要公開身份
-雖然理念更重要 但身份對外國就係一個座標
4.所有臨時領袖係疫症遏止之後重新民選
會唔會令香港某程度有得救

尤其係3
之前個臨時政府set唔到deadline
又講唔到俾自己有咩限制
所以俾人ban到喊
除咗時間限制 仲有咩限制可以show到個態度

可能係我好幼稚
唔好屌得咁大力

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
團博獨立
東突厥獨立

唉

不過個團隊一定要係海外手足
喺香港會出事

推

樓主中point
就算唔封
都已經一車車由關口直送麥理浩

所以而家係時候提港獨未？

十點鳩叫回歸
今次叫
立即封關 刻不容緩
黑警 死全家